有冇巴打用緊/玩過 Yotaphone 2？

而家好鬼平，想買部過過手癮，有冇巴打玩過有咩 comment？

出左Android 6.0!!!